唔知買咩車好, 熟車高手入

背景：美撚，有自己車房
自己揸緊2017 gti, 老婆揸緊2018 yaris ia

想換架出黎靚靚仔仔既車，諗緊boxster/cayman呢類
或者f-type，唔熟車，有冇其他建議？

但一定要自動波因為有時同我老婆交換車揸
有諗過miata, 但好似對比gti冇咩升級...
Brz/86果d唔會諗

同埋工作有時需要，3幾年後可能有小朋友，而且我會成日去釣魚所以都要加多架suv（平平地toyota honda最入門級算）

諗過model3但一街都係，而且長途好煩，玩過朋友果架一次roadtrip 冇feel唔想再揸

所以有以下幾種諗法

1）我換Macon搞掂 (對porsche有少少情意結，但同級bmw/audi都ok)
2) 我換miata+平suv/crossover
3）我換boxster，我老婆換suv (佢鍾意CH-R但我覺得太細，我支8尺魚杆都未必放得落）

點算好

Macao

平+實用其實macan最岩我
但又想買架2門跑車...

Macan點評價？同cayenne 比我鍾意macan外型多d

新3系好靚仔

以前都覺
但有個柒頭朋友揸完吹到架車天上有地下無就冇晒興趣
同埋d款始終變動唔大
可能係好事黎，10年唔洗換車

個朋友果架炒左佢揸緊 hyundai最平果架

下代cayman可能出返flat 6，買718應該會 depreciate到仆街，睇定d
volvo 好似都唔錯，interior好豪華下

其實依家flat 4 2L 真係要諗清楚

但我剩係為樣，所以又唔會買返舊款

Volvo邊架同 f type同級？

我講緊suv，上次睇好似係xc40，個籠簡潔得來又有齊各種功能，好似model x個籠咁

睇左車價好似又幾抵喎
呢個車價都仲有少少錢加下option唔洗買base model

唔好發夢啦，岩岩出完新車又換車？買得起cayenne當初跟本唔可能會出yaris啦。買個麥當勞食飽過個獨撚聖誕啦

架ia 2017年買2018款

果時我老婆未有工所以我要一個人供兩部車+樓
佢搵左份工之後同我人工差唔多，所以家庭收入係多左一倍
先至多左閒錢買車仔

Pish

睇一睇佢以前D膠POST就...
各位師兄唔洗答得咁認真啦

認真post

冇人幫到me了

AE110

mustang GT

v60 polestar

冇興趣

實用但外型好似唔岩後生仔揸

年薪幾多

兩部新車一兩年又想換 食哂折舊
細車換細suv有咩分別
一係等有細路先換

兩個人十幾萬
基本上一份糧夠晒供車供樓飲食所有生活洗費仲有剩，所以另一份糧就全部儲
架Gti想完左原廠保養就換

因為我既工種最好有架hatchback方便做野...但又想揸跑車

1)

唔好洗搞咁多野